抑鬱/躁鬱撚（巴打入）

真實對白：老豆我得您一個仔，你個左請賓妹都要4000零蚊個月啦，屌你我家陣養自己都未撚掂。
心上有高堂，返埋啲濕尻工，都唔知點撚樣生活🤔香港地，樓價3萬幾一尺，大陸每日150個配額新來港居民，冇咩事都我係出返去做野。
利申：
返緊短工，睇精神科，依家食緊兩種藥，一種for解抑鬱，一種for去狂躁，心理本身都唔係太好；讀大學讀足成六年，自問中學果陣都係讀書算叻，大學果陣因為要脫毒瘋狂玩手機，做過幾間上市公司（外資與中資）。

身邊都識唔少人有躁鬱/抑鬱症狀，唪勸有病及早求醫，btw手機📱癮害人

巴打同我都好似
但我就冇你咁叻返咁多份工